改名有限制建議名字後增設稱號例如（A0)（已切）

由於三十日內不能多次改名同名有數字限制

建議增設稱號

會員等級 版主

(語癌）

(17歲)

唔明有咩意義？

即係稱號就可以狂轉？

字都唔識隻學人開post

傻閪嚟

你唔識#語